縱橫遊老闆 其實比班賊仲唔道德

自己無鎖好門窗
仲大條道理話自己唔受威脅

你就無所謂，客戶資料正常都有紀錄
但客戶既私忍，係因為你而流出囉

人地匪徒而家刀架住 唔係你本人囉
仲要賴正義 就話自己唔會受威脅

跟本你死你事

我唔會比錢